政府科學委員會舉行聯席會議，衞生防護中心總監林文健醫生、委員會主席劉宇隆教授、許樹昌會見傳媒。

屌9個假髮佬

個假髮好假